【報告】
１、「 訂正前 高さ880、半径550 」→「 訂正後 高さ880、半径600 」 
　　理由：スロープの幅を考慮していなかったため。なのでスロープの幅は50に設定しました。

				　　 ・・・・・・			　　・・・・・
２、ファイル"Stage00.mqo"はスロープが壊れていないバージョン、"Stage01.mqo"が壊れているバージョンです。


３、なにかあればSkypeにお願いします。

						以上